一齊分享好聽經典既英文舊歌

Top of the world

Hotel California
聽親都單曲循環

Can’t take my eyes of you

Lose yourself

take me home country road

My Love

屎係黃色嘅～

Aubrey- BREAD

Michael Jackson嘅You Are Not Alone

Careless whisper!

Fly me to the moon

Cheri Cheri lady

Audrey Hepburn - Moon River

way back into love

listen to your heart

When you say nothing at all

Don’t white me off

Miss you finally

Queen

lost in your eye

whitney 既
greatest love of all
i didnt know my own strength
one moment in time
run to you

Don’t Look Back in Anger

Reality

Bohemian Rhapsody

In My Defence - Freddie Mercury
Que Sera Sera - Doris Day
I've Never Been to Me - Charlene
Vincent - Don McLean
Right Here Waiting - Richard Marx
Unchained Melody - The Righteous Brothers

The Golden Boy - Freddie Mercury
I Was Born to Love You - Freddie Mercury
Made in Heaven - Freddie Mercury
Living on My Own - Freddie Mercury

Radio Ga Ga - Queen
Communication Breakdown - Led Zeppelin

Against All Odds - Phil Collins
Stay Awhile - The Bells
Can't Give You Anything (But My Love) - The Stylistics

佢既歌聲真係好撚正
我最鍾意佢唱live既love of my life

carpenters - yesterday once more
bee gees - how deep is your love

老母介紹

有冇手足識Wilco

TAKE ON ME
TAKE ME ON

Desperado

simple plan- welcome to my life, Astronaut, Perfect, Untitled
Miley Cyrus- The Climb, Butterfly fly away
One Direction- What Makes You Beautiful
Jonas Brothers- When You Look Me In The Eyes,
Demi Lovato- You're My Favorite Song

Nothing's gonna change my love for you

Westlife 唱好聽啲

我反而鍾意George Benson同呂方唱……

Bless The Broken Road —Rascal Flatts
Here comes goodbye — Rascal Flatts
仲有bee gees嘅歌

喺度分享多首唔係英文歌，但係好好聽嘅歌

S'il suffisait d'aimer - Céline Dion

MLTR - Take me to your heart

bee gees 2首, 夜晚聽一流

How deep is your love
+
Too much heaven

sealed with a kiss

Words
First of May
Melody Fair

我最鍾意一定係 In My Defence

會聽到一個男人老狗流馬尿

west varginia

Total eclipse of the heart - Bonnie Tyler